將何君堯拉入建制派一齊屌，咁先可以統一戰線，一網打盡

而且我唔會忘記721上環俾人開槍既事

推